唔少分析指 中共會係中秋節當晚搞事 建議果日再築起香港人鏈

希望幫到大家

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

今天我……

人乜野鏈

畀D掌聲自己

呢一役好重要 絕對要用和理非力量
信自己

中央政法委微信公眾號「長安劍」今日（1日）凌晨發文，回應昨日的衝突，稱示威者犯下暴行，不要再幻想蒙面就能躲過；又稱「離月圓之夜還有幾天」，籲他們自己「掰著手指算一算」。
官媒《新華社》亦強調，中央絕不會在原則立場問題上讓步，法律定要嚴懲罪行，無論是香港暴亂的參與者還是幕後的策劃者、組織者和指揮者，「審判就將來到」。

中秋香港人一齊過

八月十五殺韃子

玩紙燈籠，玩蠟燭。

全世界去各區狗屋同狗舍門口煲蠟